半夜「被壓床」不能呼吸 他偷設監視器…起床見驚人一幕

一名男網友發文，透露有一名「苦主」每晚睡覺都呼吸不順，好像「被壓」，於是決定架設攝影機，看看在他睡覺時究竟發生了什麼事。沒想到影片曝光後，他竟發現驚人的一幕，而網友看到後也狂喊：「這怨念也太深！」

泰國一名貓奴在「貓情人俱樂部」臉書社團分享了家中愛貓的逗趣行徑，只見當天凌晨一點多，喵皇坐在枕頭旁邊看著熟睡的奴才，不時用小手輕撥臉頰，之後又偷偷爬上床，一下趴在奴才的大腿，一下又跑到胸口，接著更用雙手環抱奴才的脖子，看似「主僕情深」，舒服的靠在他的臉上睡著。

只不過喵皇似乎沒發現主人都快喘不過氣，軟趴趴的身軀直接堵住他的口鼻，也讓這幾張照片被網友瘋傳到各大臉書社團。其中一名網友就將文章轉貼到「爆笑公社」，搞笑表示：「這位苦主說，他每天起床後呼吸很不順暢，所以暗中架設攝影機拍攝睡眠狀況，结果拍到很驚人的畫面。」

而網友看到照片後也笑說「終於解開疑似鬼壓床的謎題啦」、「怨念是多深，要趁你睡著報復一下」、「喵皇終於受不了這個奴才的打呼，決定趁月黑風高把他幹掉了」，更有人替這組照片命名「令人窒息的愛」。而PO文曝光短短幾個小時，就吸引了超過3萬網友按讚、1800多人留言、2600多次分享。

身在福中不知福

好感動

謀殺
貓星人終於要反抗人類

想焗死個貓奴好耐

屌

人類終於揾到證據啦

主人咁都唔醒

會唔會係奴隸個口痾尿架

好提子

窒息的愛